我部可以點升呢

i5 4440
zotac gtx 980ti
asrock h81m
牛 gx550
adata ddr3 8g x2

諗住比多5000左右出黎，請問可以點升級佢

主要打機，唔玩超頻的

你部機有冇ssd?

7700. 2300
B250 pro 4v 700
8G ram x2 800-850
加多隻512 ssd 5千攪掂

用Win7....揾粒4790K.Z97板.ram用返
用Win10....7700或1700板要睇你用邊粒U.ramDDR4

開機好慢，應該無

想上7700
另外想問係咪要買埋cpu風扇
新手

冇k有跟原裝

點解唔揀AMD Ryzen 7 1700

打機順過7700先啦

多工係ok ga 但純打機真係7700就算
除非用家又要開埋台

賣左塊板cpu ram成套換過佢
應該仲有少少錢剩

係唔係咁樣?

唔識貼

B250 chipset 3000mhz ram 用唔盡
落2400mhz

有錢都唔係咁嘥法 收粒二手4790咪得囉 有剩錢留返下次一炮過換啦